百屌成才，支大終於有P/F

雖然得 6cre 可以pass fail

FN冇得PF阿屌
！！！！！！！！！！！！！！！

吓，唔係list咗嘅先唔得咩

FN咪list左囉

醒啲啦

sorry係我唔醒

呢獲含撚

唔知邊個fac pack有得p/f呢